[我想睇波阿！] 曼聯轉會窗FF暨永久支持光復香港終極 FF 吹水區 [844]

又rojo

逆sir得意之作

J仔心態太差
有一場佢俾對面一個球員侵犯
就上晒腦咁挑人機，係咁想過佢
仲要喺人哋面前插水食牌
之後踢u隊訓練當正自己球王
喺度同p鬥角球直入
當時花膠小豬嗰啲都係認認真真踢U隊操fit個態
你個新仔憑乜嘢咁輕佻對待
啲心態真係當正自己係球王
連好俾機會新仔嘅多毛毛都彈佢鐘
就知佢永遠都去唔到大球會成大器
原本都以為佢可以好似zaha咁喺中下游發光發熱做下主角
點知都係唔撚掂

始終心態未成熟
而家先得25歲, 聽講係皇蘇都算係咁

兩個FF有啲尋

開撚完先睇到

轉會窗FF, 光復香港又係FF

好悲哀

成唔成熟都係打唔起㗎喇
如果而家佢都接受唔到自己唔係球王料就好笑

咁佢天份有既, 成熟啲肯虛心啲學野會好好多

放逐咁多年, 應該乜都睇化哂架喇

全部都戇鳩，不用分那麼細

留意到數據撚比人屌得多態度開始軟化 第一次聽佢講無波走位

驚人天賦
加上有自信去push自己進步
再加上有明師良友悉心栽培
就好似牙朗咁

如果J仔早返兩三年出世
我諗佢應該去唔到球王級
但要喺強隊企穩應該唔難

冇計唔係個個好似福仔心態咁好，其實當初福出道我覺得唔係咁sharp，雖然對阿入咗2球， 但係覺得佢未去到天才呢個級數，之後開始練大隻，罰球先發揮到，反而J仔之後下一個咁sharp嘅係Greenwood

雖然福都好上腦， 但競勝心搭救
睇佢射psg 個12碼都無怯場

果球12碼真係難射 壓力大到

佢比費sir屌兩年應該會生性
起碼唔會一出佢就要佢做救世主

其實連摩狗對佢評價都好高，淨係話佢唔啱打主攻9號位，當然摩狗次次都係福>馬

未有蘇b之前
福 成日都球王上身架喎
場場跑100 米 又鳩射
所以好領隊好緊要
J仔完全屌打而家隻chong

其實蘇蛇都得，係佢同雲高爾八字唔夾，再加多個摩狗先玩完，明明當年雲高爾用返佢打攻中幾好，佢係都要走，呢個應該係佢呢世人最錯嘅決定

印象中
我覺得

事實上好多野數據反映唔到
好似馬達咁睇落入波助攻唔算多, 但實際上好有用

所以要數據+印象一齊睇

上季拎件10 嚟著我諗好多人反對（包括我），但之後表現都慢慢對得住件衫

嗰陣係俾人屌到仆街, 當時既表現又真係著唔起件10號

佢頂得住壓力越踢越好

lm

ban左你fifa, 咁仲打唔打到?

成熟d同福一樣
我覺得佢有機會成材
利伸迷j

我想含

唔係ea ban
ps ban上網一星期

含泛民啦柒頭

點解？屌鳩啲大陸仔？

含你老母

係
上個post有講
佢輸波屌鳩我
我屌返佢

佢唔比我含 跟住我同ea report

咁沉唔住氣
下次有人搵你先就直接report ma

咁On9
係咪一投訴就會受理

深夜放一次貓

好多次都係咁屌返呢班大陸狗
有次屌完佢地add fd再撩佢抽fdly再炒鳩佢都試過

唔知呀

摩佬個陣有講話佢係要有空位跑既球員，對手一泊大巴佢就踢唔掂，所以適合踢邊位多過踢9號，由守轉攻個下先可以發揮到佢最大既能力

蘇斯克查黎嗰陣都有將佢放最前試下，但係表現有係唔掂，最尾都係放返佢去左邊踢

#mufc plan on signing Swansea's Joe Rodon for £20m. Ryan Giggs has recommended the centre-back to Manchester United. Man City amongst others are also interested #mulive [mirror]

(雖然廢source)

傑斯又出招

傑斯做埋曼聯私人scout
威爾斯邊個好就推薦佢俾曼

不嬲都話數據唔可以反映一切
不過你地d 印象流完全ignore 數據咪一樣on9

連同齡C朗同福一樣打inside forward 都唔知就收鳩皮
次次柒咗就打稻草人抽水

有趣數據: 英超被迫因疫情暫時休戰之前，曼聯守將連迪路夫在今季英超暫時錄得0次被對手扭過的紀錄。

話時話，福仔咪已經好返？

討論區有邊個唔係講自己意見
個個講嘅野都係自己覺得岩ga 啦

你覺得Lin 夠料打正選就得
我覺得綠木同哈佬級數差唔多就唔得？

呢d 咪distorted 數據盲撐自己球員囉

唔好搭嗲好冇

佢踢得柒俾人屌得最勁果時係咪係踢正前果排？
咁我又唔會怪佢，咁佢最佳位置始終係inside forward, 正前佢都係客串下啫（不過背住龍門踢波既功夫福仔如果學埋既咁就多一瓣瓣數）

就咁post 呢個數據有咩意思？
唔出腳，剩係縮後咪唔會俾人扭過
好似Fred咁經常上前拍同逼搶，咪多機會俾人扭過

明明佢一出道都係打正前
佢今季打正前柒未必完全關佢背龍弱事
要夾Lin P 又冇普巴，邊仲打正前都難打得好

喂大佬我po出黎分享唔係回你呀失驚無神回應我做乜鳩呀，我係屌你神早係你下面屌啦駛另外開comment咩

on99咁搭嗲屌鳩人，平時又多廢話出到數據好過大陸仔就係到賴勁賴有話語權咁

晨早樓樓咁好火

依家睇福仔既發展，佢打inside forward 好J好多

見到你post 個數據on9 咪回應囉
一定係屌緊我先可以回應咩

姐係你自己主觀啦

討論區唔可以表達主觀意見？

根本唔使扭 直接爆過

得，所以我未屌返你攞主觀數據佬

你慢慢屌
不過冇理冇據咁盲屌只會顯出你弱智同幼稚

又係依句「顯出你弱智同幼稚」你究竟有冇第二句

仲有而家係你本人突然好主觀咁走黎屌鳩我喎ching, 無原無顧俾人屌你嬲唔嬲呀on9仔

唔出腳，剩係縮後咪唔會俾人扭過
好似Fred咁經常上前拍同逼搶，咪多機會俾人扭過

講哂點解個數據係distorted啦大佬
有幾無原無故呀

Rojo 老婆

問題係，我純粹見到有人講未分享出黎俾你地睇下，段野唔係我自己打既，然後你就主觀咁認為我回應你然後突然屌鳩我喎大佬，你自己問題你扯落去內容到？

我一直講緊係你主觀地亂屌人你見搏唔到就走返去屌段野仲要話人冇理冇據咁盲屌只會顯出你弱智同幼稚？我理據一直都係你好主觀地屌鳩人攞，明未呀主觀撚

係都要辣著人把火先安落，都痴撚線

又嘈交

咁好火做乜，熱就開冷氣啦

個數據咁distorted，你咁都post 出黎咪屌你on9

唔俾人屌得就咪上連登啦

不嬲屌人都帶主觀成份啦，而家你屌我又好客觀？

新post又嚟過

無大陸仔都嘈

成日互咬

其實呢度有幾多個大陸仔

2個

其實全部都是大陸仔
或者無一個人是大陸仔

吉xxx子同點球佬？

星期六日冇野做太得閒

第一次聽連登唔可以批評人

連登23條?

冇呀，咁你自己認主觀走去屌人自己攞住數據就當係大晒呀嘛，po出黎又唔係屌你又冇加一句野你係要搭嗲俾人屌好正常呀

你真係堅持要屌鳩篇文你不如走走屌守拙啦，還掂你咁多data咁多stats又剩係一尾話人distorted又俾唔到data就屌人

你就係理大落河

就咁cop段野放上黎俾人睇下都俾人屌，咁全世界都唔好引文啦

有趣數據: 連加特世界杯入球數字多過簡東拿+蘇斯黑查+約基+高爾+舒零咸+傑斯+佐治貝斯嘅總和

有趣數據: 連加特作為英格蘭正選成功帶領英格蘭入世界杯四強
碧咸朗尼都做唔到

恩哈路日前亦公開表示：「我狀態好好又入到波，可惜疫情令到聯賽停止，我依家只係借用身份，留喺曼聯時間就會縮短，如果有可能嘅話，我真係想踢埋今個球季。」據大陸媒體報道，上海申花堅決反對「續借」恩哈路，因為中超同亞冠盃都準備重開，而上海申花陣中第5名外援人選仍有待落實，估計會係恩哈路或者已經試腳一段時間嘅尼日利亞老將馬田斯，如果申花真係簽馬田斯，意味恩哈路續借完後都冇得踢，轉會談判就會處於極被動位置，呢個亦係申花遲遲唔扑槌簽馬田斯嘅原因。
如果曼聯願意出高價「買斷」恩哈路，上海申花亦會樂意放人，問題係曼聯當初借用恩哈路，好大程度係出現傷兵問題，但依家拉舒福特已經傷愈，又有安東尼馬迪爾同美臣格連活特，人手夠晒充裕，要曼聯喺呢個經濟環境下重金簽30歲嘅恩哈路，「紅魔鬼」亦會三思而後行，種種跡象顯示，恩哈路嘅曼聯生涯將會進入倒數。

只少叫完咗夢

可惜聯賽仲未入波

其實咩叫搭嗲
即係你個post 唔係屌緊我，我就唔可以屌你on9？

白Lin 冇俾人扭過又點，佢今季甩漏多 有睇波都知啦，使撚quote數據咩

我地而家未互屌緊

你up 乜鳩

我一開始就話個數據distorted 用黎盲撐球員，你就即刻take it personal 以為我屌緊你

又要話我搭嗲，心諗做乜鳩

數據佬不嬲係咁屌人

網絡世界一定有呢啲人嫁啦，特別係lihkg，唔洗咁認真

先生，請問你是否此數據嘅作者？

如果是，我主觀咁覺得數據比較distorted。請問你容唔容許我搭一搭咀，盡量客觀咁屌鳩你？

你自己都係take it personal認為我po段野係應緊你然後屌喎ching

點解你會覺得我咁認為
你係我肚入面條蟲？

退一萬步講，就算我係take it personal， 我本身都只係批評數據本身，而唔係批評你

講左一次又比你地當係

每日都有互屌
咁多字點睇 閱讀理解咩

嬲？

好的

咁耐無上
呢到永遠比到驚喜禾

兩個都係仆街，死大陸狗

逆sir

v92是無辜的

光頭北佬

冇波睇搞到痴撚晒線

解放軍髮型

mcsorley 係最新風紀隊長? 定蓋世太保?
以後上黎笑柒下球員係咪會比人拉
好撚驚
在線求解

何蛇Cut D圖去底都幾求其

梳爾：「教練制定的體能測試對球員非常有效。明顯地，我們全都準備良好。麥湯文尼將他五公里跑的成績發佈在社交媒體，我看到後以為是說笑，大概是16分鐘，我不知道這是否真實。麥佳亞今天的時間是18分鐘，這是非常不錯的時間，但麥湯文尼的簡直是誇張。他是全隊裡其中一位最好狀態的球員，如果我沒錯的話，他的父親過去是一名跑手，他一定接收到不少建議和訓練，這個時間實在是令人難以置信。我看到後便去檢查了這個速度，這是荒謬的水平，沒有變化地跑了五公里。他高大的身材或許有所幫助，但他依然如同機器般強大。」

麥佳亞鐵人黎

大牛龜又唔算好慢fifa 50 pace好似低咗啲

屌，好仆街

fifa真係好慢

佢頭大臉大搞到有錯覺認為佢身型好腫脹，但其實唔係，身型都算正正常常

昨日理性分析出左當年利物浦05年果場歐聯
今日睇返，短短15年，戰術變化都幾大
只係講對閘，如果今時今日係強隊踢閘既好似片入面既芬倫同查奧爾咁踢，會唔會連出場機會都冇

新人留名

幾多個月冇入Po

前曼聯教練雲高爾近日接受採訪時又回憶起了曼聯歲月，這位荷蘭老帥至今仍對活禾特背後陰了他的事情耿耿於懷。雲高爾還認為自己在曼聯的執教時很有成就的。

雲高爾說：「作為曼聯主教練時，最艱難的事情，就是我的頭被絞索套了六個月，我卻還在努力生存下來。從一月份到賽季結束，我的妻子一直在警告我，女人對這種事情天生有直覺。但是我不知道活禾特在策劃什麼，真的沒有感覺到。我完全相信我可以完成我的合約，在曼聯度過第三個賽季，活禾特解僱我是我一生中最大的意外。」

「執教其他球會時，我也曾在內部遇到過一些阻力，但是和我在曼聯忍受的相比，是小巫見大巫了。執教巴塞時，我離開是因為我對主席的忠誠，我放棄了500萬鎊。但我的原則在曼聯時更重要，我在那裡取得了很大的成就。」

「我在曼聯取得的成就，我認為是我整個職業生涯中最大的成就。比任何獎盃以及帶領荷蘭在巴西世界盃上的成就還要大。因為很多因素，我認為我在曼聯的工作比其他任何事情都重要。」

「我們在溫布萊以10人作戰的情況下，在加時賽裡贏得了足總盃。足總盃是世界上最負盛名的國家盃賽，所以我非常自豪能贏得它。」

雲高爾還談到了摩連奴（Jose Mourinho），他說：「在我看來，如果摩連奴願意的話，他應該站出來說出自己的想法。但是他沒聯繫我，我的頭被套在絞索裡，在一月份後就在等著被吊死了。但是球員們仍然信任我，我很驕傲，那一年是一個巨大的成就。」

「曼聯是迄今為止英格蘭最美麗、最好、最具挑戰性的球會。這就是為甚麼我在最後一刻選擇了曼聯，而不是熱刺。我也曾非常渴望加盟熱刺，因為我年輕的時候很喜歡這傢俱樂部我的偶像是吉米-基里夫斯。但他們不是英格蘭第一的球會，而是曼聯。每個人都知道，在我的職業生涯中，我只想和每個國家的第一球會簽約。」

其實敢帥都慘
最後贏到足總盃仲諗住佢唔洗被木仔炒

根本管理層on9 想即食就唔應該請v92

夏天啱啱來我仲以為佢會畀人瘋狂爆到仆街 但最後畀想像中好好多 好多次畀人爆都係就畀人爆開嗰一下啱啱好落地踢走到人地個波

咩呀 個陣請v92係諗住佢幫青訓打好根基
點知佢連呢樣都做唔好 係就係升左好多青訓 但完全係鳩升架喎 猜波又猜到悶死人 too risky

Fifa underrate 左佢啦

有野嘈下唔洗咁悶

無激烈嘅球賽睇
但有激烈嘅嘈交

斷捨離啫

扶植咗廢lin出黎

最on9 之後請完全唔同style 嘅摩狗，繼續浪費時間

鳩斬-->鳩猜-->鳩守

所以係無成績支持下就炒左v92 而請左可以即食既摩佬

下個topic 世界大戰

冇得咁比嘅
用今日標準，馬隊長都可能冇得出

Btw 當年隊米蘭好多靚仔

d球員俾佢管到媽聲四起 而且越踢越沉
人又俾佢搞到傷哂

咁打決賽兩閘唔上都好平常, 摩狗打歐霸都用大米打閘

果陣英超無咁盛行三中堅
通常穩陣咁打都照用442 / 4231, 但兩閘唔(少)上, 有時放棄埋攻中打451
第一次到巴塞都幾明顯係咁
就算去到費sir 最後一年打皇馬作客係差唔多

同埋懷斯好多場都係打閘, 會助攻既
不過決賽呢場唔同打法
畢竟係戰術大師要轉下陣打強隊

乖乖龍地冬

Brighton又有球員中

所以按同一標準, 第二季應該炒摩狗

唔係話拎第二既問題
而係下半季開始隊波已經散哂
可以預期摩三季會走返車狗後路

但木狗又唔炒佢, 又唔信佢, 買得個fred

費Sir之後歷史性拎到第二再上一季又歐霸又聯賽盃定足總盃又好難炒佢既

比摩狗教就好似啪左丸咁

係會勁一陣, 但藥力過後就會散哂
好似明第二季已經出緊副作用,
佢係曼既高峰只係歐霸+第二季初
去到第二季中已經亂哂, 捉鬼, 衰比西維爾, 用山雪馬, 唱衰球會, 公開屌球員

又黎

體嘢 SportsYeah
39分鐘 ·
【#體嘢突發】
#白禮頓 總裁Paul Barber向英國各大媒體證實，陣中新增一宗確診 #武漢肺炎 個案。確診者是球隊陣中第三位感染該病患的球員。
唔洗踢LU

On9
又迫害利物浦

不過睇返呢十幾年，足球既戰術真係變左好多，真係好似理性分析個版主所言，唔知會唔會有一日興起返442雙翼齊飛呢

當年AC米蘭呢個陣打winning好撚屈

李城拎冠果年算唔算

每日狗竇日常

由朝咬到黑
我都冇心機睇 佢哋仲可以互相用論文回擊

嘈泥嘈去都係果幾個架啦 以為自己咩都岩嘛

I feel like a donkey now

曼聯對1將能力存疑 或付解約金購西甲鐵衛

曼聯對中堅連迪路夫（Victor Lindelof）的能力仍存在疑慮，因此他們仍在轉會市場上尋找新中堅。

據《ESPN》報道，曼聯對於連迪路夫的表現並不確信，他們希望在今夏引進一名可與瑞典人競爭的新援，目標之一是華拉度列的加納中堅薩利蘇（Mohammed Salisu），紅魔已與對方球會進行了接觸，詢問薩利蘇的情況。據悉，後者合約中有1,040萬英鎊的解約金條款。

皇馬亦對20歲的薩利蘇感興趣，但他的經理人是馬達（Juan Mata）的父親，因此曼聯可謂近水樓台。

馬達父親說：「事實是，我認為可能到了他轉會的合適時機了，因為很多球會都表現了興趣，他配得上這個。」

10m 求其啦

再快啲就應該好好用
好似早幾年fifa盧卡古咁

買多個好 即係屎波 宗師可以走
拜利 Salisu 白lin 麥龜
T仔再浸下先

Rojo lan too

要T仔浸依句好笑

唔記得左佢了

唔係點會2日推到一個post?

又Rodon又Salish

我諗幫曼聯青訓打好根基唔係曼聯高層請佢嘅最主要原因
只係當時冇咩選擇

打好青訓根基唔係淨係睇你提拔到幾多青訓打得起
而係點樣改變青訓系統
你個青訓系統唔掂嘅
俾幾多機會青訓都係冇用

原來mata老豆係做經理人架

落河都嗰頭近咗好耐

做隻totwsf有75 pac
下集應該有at least 84 rating啦掛

2018 已經話佢世界盃來世界盃去點知無啦啦續約到2021

買賣決定今季先正常返
落河留到而家可以話係一個奇蹟

佢唔傷值得留喎係真係成日傷

佢d熱誠飛剷睇到都驚

成日傷我留個少傷嘅細緊好過啦
唔通正選踢唔到
下下喺u18搵幻幻上嚟踢咩

Lan啦 落河

軍刀、卡卡屈到一個點

有冇諗過屎波想唔想做後備先
佢係意甲風生水起，點解要返黎睇袋

佢唔係係曼市開餐廳咩？

唔返咪賣走買個新中堅

開餐廳就要日日打骰？
唔可以做其他野？

而家球壇隊隊都缺中堅，好難爭

Raiola都是咁樣 唔出奇

我曼囤積大把中堅
Jones smalling rojo 文西可以高價放售

真心唔知肥佬都有開餐廳

Jones 換 Grealish
Smalling 換 簡迪
rojo 換 Richardlison

rojo 應該最高價 但走左去阿甲
BTW如果拜利再傷就應該清佢先到白Lin 啦 再鍾意佢都係咁話

廢Lin可以換邊個

換歐沖都要加錢

Richadlison要黎做咩

要英雄輝算啦
接替西班牙廢龍

9up 下啫
之前有傳愛記想買嘛，換佢頂哈佬個位囉

唔係左翼嘅咩

到時一定入場坐龍門後面
聽佢大大聲屌白Lin 老母

Lingard 換 Maddison

Sanches 換 L Martínez

迪閪亞換Koke

P,文西可以換d咩

Gatorade

好似左右翼正前都踢到

呢兩件兩隻S級潛力幻幻黎
P 換 Valverde
文西 換 Ødegaard

諗諗下其實唔夠人用
得冰龜信得過
Jones屎波弱智嘅
Rojo bailly t 文西加埋當一個

恩哈路番上海 唔續借
冇得玩IG

.................................

....................................................................................................

重未睇佢聯賽入波

好掛住佢一日幾十個story

如果真係唔續借
木狗同so b今個轉會窗要揾定代替品
有plan b點都好過無

IG佬留低好嗎

直接買下欄

Shanghai Shenhua expect Ighalo to return from his loan at #mufc for the start of the Chinese season in July. As it stands, Shanghai will only allow Ighalo to stay at Manchester United if it's permanently. Newcastle would be interested if their takeover is completed #mulive [sky]
買唔買好？

又下欄

20M我買銀河唯一唔好？

買啦 20-30m都買得過嘅

銀河唯一咁撚廢

咁寧願買哈佬，大家能力差唔多，但哈佬係真曼

【又買幼齒？新美斯？】

前車路士的14歲天才Denim Nnamudi去年年底離開了車路士並在今年初加盟了曼聯。
他腳下頻率極快，被認為是天賦很高的球員之一。
大家不妨感受一下Denim Nnamudi的腳下頻率有無美斯feel？

下一個牙chong

軌以前有個梅桑達又係吹到神童
最後係咁外借去西甲 荷甲踢

真 之前吹到musonda可以到hazard level 點知差咁遠

做支點好勁
埋門把握麻麻地

係買嘅支那狗咪撚獅子開大口阻住哂

Federico Varandas (Sporting president): "He [Bruno Fernandes] was sold for €65m in January. Today, what would he be worth? Maybe €20m? €30m? Nobody knows [due to coronavirus]." #mulive [sic]

乞衣主席還錢俾Sampdoria先

佢做支點係得第一時間彈波有用，控多兩腳就好易柒

想問咩事？無follow 到

原來轉會係咁的

好好睇 netflix 出套就正

真 最尾個度睇到有啲感動 兩邊都好sad

不過去咗Leeds
就未必會黎曼聯了
因禍得福？

真·失去嘅令佢得到更多

屌你老母死黑警 個撚個全家都不得善終

追翻po
又嘈

想睇多d呢類型

唔洗開名都知D大戰實有邊個份

如果福仔早啲傷好就好
有啲擔心般馬福唔夾

真

話我惡過共產黨都咁話,
以後邊個曼迷係公海跟風叫人信黑警信林鄭叫人食美心元氣
即BLOCK
唔好撚再入黎曼區
見到一定CAP 圖追擊

以為自己圍爐好好笑
成班ON9仔

但傳緊佢未夠班踢曼， 下季可能會走

後備來講OK la

同意啊 要嚟輪換下都還好嘅

痴撚線
上季仲係英冠仔
今年第一年嘅表現合格有餘啦
如果連進步嘅時間都唔比人
當自己係宇宙最強呀?

恩哈路入球後仍遭蘇帥批評，不滿得分不夠多，如果留隊恐要再降薪一半
現在只想著踢球和結束賽季，之後才會考慮合約的事

曼聯1月份從中超上海申花租借的中鋒恩哈路透露，在他為曼聯射入第一個進球後，仍然遭到主帥蘇斯克查的批評，但恩哈路承認，這將有助於他的進步。

30歲的恩哈路為曼聯射入了4球，並有1次助攻，不過都是在杯賽中取得，在英超聯賽，他浪費了不少良機，至今還沒能夠破門。
恩哈路的第一個入球，是在5-0大勝布魯日的歐霸杯的比賽中，隨後他在足總杯作客打比郡的比賽梅開二度，歐洲足球停擺前最後一戰5-0奧地利林茨之戰再次精彩破門。
然而，恩哈路透露：「我轉會到曼聯之後，已經從蘇斯克查身上學到了一些東西。比賽中，甚至包括一場我入了球的比賽，他仍然批評我說：『如果你這樣、這樣做，應該進更多球。』我思考了一下，發現自己確實應該像蘇斯克查說的做，那樣可以入更多球，他對我強調：『你是射手，必須把握好機會。』」
恩哈路表示，蘇斯克查是曼聯歷史上效率最高的射手之一，在英超入了91球，因此他肯定會聽取蘇帥的指引。「我已經從他身上學到了很多東西，包括位置感，以及比賽中的一兩個細節。」恩哈路補充道，「作為射手，有一個當過前鋒的教練指導，對你會有好處。而且，作為射手，你的獲益會比後衛更多，他是一名在很長時間內不斷為曼聯入球的球員，為曼聯做出過卓越貢獻，因此從他身上學習，將非常有好處。」

恩哈路補充說：「蘇斯克查是非常冷靜的人，是個好人，在足球之外，他非常友善，大家在訓練之餘開玩笑的時候，他也會加入，跟我們聊天。然而，如果在比賽中，你看到他的臉上表情非常認真，我們必須做好這件事，做好那件事，因為這是你的工作時間。」
恩哈路曾在挪威奧斯陸利恩踢球，因此他也很清楚蘇斯克查在那裡的影響力。「他在挪威是個巨星，為曼聯踢球很棒，對我來說，這就是世界上最大的球會。因此，在你的祖國，人們會重視你，我在尼日利亞也是如此。」恩哈路解釋說，「在挪威，每個人都高度評價他，因為他在曼聯的成就很高，他是挪威人，總是能在電視上看到他。」
恩哈路與曼聯的租借合同5月31日到期，曼聯目前尚未採取下一步行動，如果買斷他，需要至少支付給上海申花£1,500萬鎊。不過，曼聯也向30歲的恩哈路表明，如果正式轉會，他的工資還需要進一步下降。
英格蘭媒體稱，租借期間恩哈路周薪高達£18萬鎊，雖然這比他在上海申花的£30萬鎊周薪已經降低不少，但作為紅魔正式的替補中鋒的話，這個工資還是太高。

對比恩哈路效力屈福特時代，他的周薪只有不到£7萬鎊，因此，曼聯認為他的合理收入應該在周薪£10萬鎊之下。這意味著，恩哈路若想實現「兒魔夢」永久轉會曼聯，還需要再降薪一半。
不過，恩哈路堅稱如果為了夢想，他不介意收入。「租借曼聯之前，經理人告訴我：到那裡去你必須減薪，我說我不在意，完成交易吧，我希望加入曼聯，我不介意降薪幅度有多大，我很清楚，我還是要去。」

談及自己的未來，恩哈路最新回應(08-05-2020)：
如果可能的話，我想在曼聯踢完這個賽季，疫情到來之前，我狀態很好，而且進了一些球，現在聯賽已經停擺了超過一個月時間，期間我盡力訓練，希望我們能夠回到場上比賽。
聯賽停擺前，球隊狀態很好，目前我是以租借形式來到曼聯的，這次疫情將會縮短我在球會的時光。
球會、我和所有球員都在經歷很多困難，因為我們不能做自己最愛和最擅長的事，所以現在我們只想著踢球和結束賽季，之後我們才會考慮合約的事。
我只希望大家都平平安安，然後看看未來會怎樣。

sign him

原來艾歷臣去國米都係22萬磅幾周薪， 我覺得好撚抵

1500萬鎊 100k左右周薪 deal

bruno 100k仲抵，級數唔差過大力臣，後生2年

連加特應該要去中超闖下
去到佢就有300k,
交換thanks

大力臣比熱Chur盡左架啦
Bruno抵屌好多

條友咩source 都冇 咁激動做咩
諗下都知冇可能一季就賣啦

黎到隨時變第二個山狗

成日覺得佢老婆係成隊中最正
一定係第一果隻

圖呢屌哂你地

自己去Rojo ig睇啦

Ching sik ball

普通料咋喎

最正一定係綠木條女

變左EX啦

MATIC老婆都唔差丫

曼聯希望續租Ighalo，直至完成今個英超賽季，但據報除非曼聯支付2000萬英鎊買斷Ighalo，否則上海申花不會同意曼聯的續租要求。另外，上海申花給Ighalo提供了一份兩年合約，週薪折合40萬英鎊，這是曼聯無法提供的。

下分撚左手？

唔係話已經冇archive 啲post??

點解波台會變成咁？

再見了

不過我覺得班友應該懶理
繼續玩埋啲其實一啲都唔好笑嘅膠

所以咪要公審再block

過咗火位真係要屌，Kobe 死嗰日都有人玩膠

5毛扮假膠🚬🚬

白Lin老婆最正

我都想hello留
但30歲開二千萬磅太貴了

如果申花自己用唔著應該唔會企硬20M掛
支超有外援限制, 爆咗人佢留隊都出唔到

Government sources have confirmed that the Premier League will have permission to return on June 12, subject to safety conditions being met and coronavirus infection rates not rising #mulive [telegraph]

612

英國睇curve都仲未到peak

香港同英國一齊開戰

白禮頓岩先有人確診

個陣連未佔中表現唔算太差，係摩佬將佢放入中間先差，唔可以怪雲92

拎番黎放係度做宣傳都值 本身比得起咁高週薪 點會減價讓比你

見halo係英國間屋落重本裝修 整埋自己個樣係幅牆點解可以咁老定

支那呢招好明顯想攬抄

多數mcsxxxxx都有份
其次就大陸仔
有lin就護連手爵連

FF, 最後哈佬自己比錢買斷張約踢曼聯

Bye

佢喺意假好似都唔多起眼

英超唔重開就宣布啦

Ig 佬唔會走

今個月唔會

佢會留係到掛靴

懷斯係我見過足球智慧低又長期踢到頂級聯賽既球員之一

唔知係咪excel個hamstring斷唔到尾
所以ole要搵中堅
佢以前係青年軍我記得又係hamstring傷過兩三次
最近個傷又係hamstring

之前有介紹過u18妖人Sotona
遲遲未同到曼聯傾份職業約
好多大會想簽佢
隨時走人

好似係曼聯個邊冇同佢傾約
條友跟一隊操好似speed test 第一
不過佢季初好似都未係U18 必然正選?

屌hamstring真係好撚難斷尾
我8月拉親之後一路到新年醫生先話好返可以做運動
但而家全力跑都仲係會痛

杜安沙比？

係
想打axel變左excel

曼係咪真係有興趣買威爾斯嗰中堅代axel？

excel

青年軍
中堅
成日傷

得佢係咁

not first choice
就算英冠仔 曼都係想要ben white多過Rodon

對Salisu 有興趣係堅
最大原因係平 10m rc
但同時可以話咁多目標最難買 因為冇得鬥有錢
馬體會暫時領先

mata老豆做經理人都冇優先馬體睇中啲中堅伏極有限

Sancho夏天真係唔買住？

叫做俾我地博到佢啱踢英超

本身係熱狗 8萬炸

no
唔會等 今夏一定會出bid
但未必會bid到去多仔要個價

曼聯有邊個中堅啲傷斷到尾

成批換啦

Who

傳統黎
Rio 同 維迪走前都係坐多過踢

屎波腦有問題 rojo jones bailey axel傷到唔到唔駛h踢
得麥膠 冰人係正常

【Now Sports】曼聯再次聽取名宿傑斯的建議，準備出手羅致史雲斯中堅祖朗頓。

根據英國《鏡報》報道，現任威爾斯代表隊主帥的傑斯（Ryan GIggs）向曼聯推薦麾下的祖朗頓（Joe Rodon），紅魔參考過他今季於史雲斯的出色表現後，認為傑斯未有「放流料」，計劃出價2000萬鎊，將要面對曼城的競爭。

曼聯上季已經聽取了傑斯的建議，由史雲斯以1500萬鎊簽入翼鋒丹尼爾占士，結果這名威爾斯國腳初登英超馬上能夠立足，足證傑斯眼光獨到。

22歲的祖朗頓去年初次入選威爾斯，至今已為大國腳披甲4次。不過，紅魔陣中已有哈利麥佳亞、拜耶、連迪洛夫、菲爾鍾斯、杜安錫比、科素文沙5名中堅，祖朗頓要上位肯定比丹尼爾占士困難。

升teden mengi

買salisu定upamecano
定升mengi算

如果依個求美國定性 “香港黑警為恐怖組織”既聯署24小時內簽夠10萬...我紫青爸表演振夫綱.....

真係冇眼睇

20m 投資下冇所謂嘅

睇返轉頭摩佬唔算伏 完全即食+跟足摩三季個path

第二季唔係曼城咁勁其實有機會拎冠軍

第二季鬼叫自己唔爭氣
幾次鏝城失分時自己又失分
下半季鏝有啲回塘自己又攬住山狗自爆

里奧維迪老咗先多傷啫
而家我曼個炸全部當打年齡, 但都傷到仆街

rojo jones bailey 呢3個個腦都有問題
不過傷到出都出唔到, 冇腦都冇咁覺眼

Skysport報6隊下遊想個賽季報廢

唔想降呀嘛

真係因為佢地報廢 呢六隊會唔會從此變咗利物浦世仇

曼連想踢落去

今季報廢冇得踢R連

如果我哋下年冇得踢歐聯可以換來利物浦冇英超，我諗大家都唔介意

我都係想踢埋落去 但真係要英國疫情要好似香港咁先可以諗下開返

球迷唔介意
但木狗介意

2年無歐聯踢， 贊助減
再r其他贊助都減
少左幾千萬買人

英超取消，但係歐洲賽事繼續我哋霸氣杯冠軍

歐洲賽要出國風險仲高
仲要咁多國一致意見
開賽難度高估本土聯賽

我FF緊唔使理我

但係其實如果真係取消都唔到木仔話事，佢可以做嘅就係繼續努力簽sponsor

好似歐洲足協諗住係一個國家到打晒，好似歐洲國家杯咁

同白Lin鬥多紋身

其實英足總呢壇野係幾難搞
唔踢埋落去又要賠轉播費
中立場踢的確唔太公平
加上降班邊緣個幾隊仲唔乘機嗌取消咩

傑長老又推薦雞湯嘅人

佢之前推薦親都係前場
今次睇中堅唔知眼光係咪都係咁好

一講到錢咩公平性都唔會理
英足總priority一定係點到踢埋佢, 中立場又好, 閉門搞又好

每隊搵一條友一日射曬9輪12碼算喇

用DDG輸撚硬

正式比賽比人連入廿幾球

On the transfer front, United have been linked with a move for Napoli star Hirving Lozano but are prioritising the signing of Jadon Sancho from Borussia Dortmund.
［MEN］

咁我曼就仆街啦
ddg救12m仲唔輸到降班

United have joined the race to sign Thomas Meunier on a free transfer, according to L’Equipe.

They suggest both United and Chelsea have joined Tottenham in pursuit of Meunier, who will be a free agent in June.

Meuneir has spoken in the past about how he grew up as a fan of United, although MEN Sport do not understand the Belgian international to currently be a target for the summer window.

有機免簽meunier 如果簽到 借dalot出去2-3年再返嚟都不錯

借2-3年？

借完1季睇下佢去到咩levelhakimi唔係都係借咗出去2年咩？

拜耶、菲爾鍾斯、杜安錫比、科素文沙
依4件合做一件就差唔多
傷多過踢

羅辛奴

仲有落河
5個等如一個

清咁啲啦 啲中堅多到可以一人一pair互含都得

成堆中堅真係傷到on9
一個smalling 都好過呢堆傷患狗

見到互含就知係你comment

咁多位唔好再覆公海個2隻小丑啦
你越屌 佢地越高興 好似小學雞咁seek attention

屌，我都係

諾域治冠軍硬

閪龍唔識救 我地射開嗰幾個又易射失

捷克門神施治（Petr Cech）表示，朗尼（Wayne Rooney）是他遇到過的最難對付的對手。

如今37歲的施治在英超車路士效力過15年時間，後來又在阿仙奴結束了職業生涯，在兩傢俱樂部他共出場633次，拿到過14個獎盃。在藍軍官網的問答中，施治被問到最難對付的對手，他回答：「韋恩-朗尼。」

「每次我們踢曼聯，每次他拿球，我都必須警覺起來，因為他非常難以預料，非常聰明。他能逼搶、拚鬥、奔跑，射門很聰明。他可能會從中線射門，如果你位置太靠前，他會「笠射」你。和朗尼交鋒，是我喜歡的挑戰。」

朗尼在曼聯出場過559次，攻入253球。

朗隊

dalot有機會賣
難得唔係正選11人又有買家既球員

朗隊=福 x bruno x pogba x ighalo

邊兩個？
Siufa 同濕鳩lily?

竟然唔係小豆

公海仲有班"Fd" 扮客觀暗撐佢地架

話咩唔同意見
On99

Dalot 買番黎都近20M
post corona 賣都幾肯定收唔番呢個價喎

認真 食藍店都有人話係黃絲自由
點解唔比有其他聲音
人少少係度講算
費事當埋我同佢地扮frd

咪同呢度繼續覆大陸喱一樣，你又控制唔到

要食咪自己食囉，覺得平自己收收埋埋食無人理你

但班On9仔係叫人食，呼籲人食，搞到連登變左香討咁
咁點解佢地唔直接去撐警？

連登罷明只接受黃
你可以係淺黃，可以係深黃，但撐藍仆街死啦

講得好

食完個m記吉野家仲大大聲同人講
好似好撚威咁
我明有好多人可能有經濟困難
靜靜地食唔得？
擺撚到明係搏屌

所以班On9仔假膠目的只係博上位

根本唔係咩所謂「唔同意見」
佢地為唱反調而唱

如果係真五毛，咁更加要Block

On9

簽到嘅，佢同AWB一攻一守強嘅睇住戰術嘅輪換都幾好

安迪亞斯皮利拉（Andreas Pereira）開腔透露了曼聯初步定出的復操日期：「己隊已進行了會議，如果一切順利，我們將會以6人一組的形式於5月18日恢復訓練。沒大問題的話，於一至兩星期後我們就可以進行集體訓練了。」

我成日都好好奇公海個堆應聲蟲
乜sir 乜sir , 咪能25個堆係咪私底下都識
如果係唔識嘅
上個連登都要 R friend 做應聲蟲就真係好on9

siufa 同 lily 呢兩個on9自願免費做五毛
五毛都話有錢收，呢兩條碌柒真係on9 到冇人有

舊登過黎果堆識掛
Kagawa都同個乜妹結婚

15妹

傳緊阿積士個van de Beek
大家點睇

十號？冇睇過荷甲

大家睇路唔好比人帶風向
開始有啲「fd」單單打打話人唔比佢地「玩膠」

個重點係佢地「撐藍」
而唔係單純玩膠
而且玩得唔好笑，煩， 同雨狗差唔多

大碌sir同翼sir係真既

膠到過晒火位

體測完 影完相 簽埋合約
因為史雲斯美國班主同管理層唔覆leeds我曼先簽到james

6號 呢個

你咪撚on9啦我係識Dalot真人但我唔識你呀咪扮friend啦

個人覺得dalot可以外借出去
awb右閘替補
大家揀文沙dalot定青訓 laird？

講笑姐
唔好嬲

踢咩位

進攻中場 中場中

dalot放生佢走啦 畀laird上位好過

想知好耐 果班舊登都成日you you me me果堆
係咪又私底下識？

都唔知邊啲真邊啲假

除非賣普巴如果唔係唔會買
同普巴都係攻強守弱

撚羊現實爭取緊同志平權

馬迪d俾波都幾好

佢踢波係幾聰明
不過慢同鈍 下下都要較左腳

老了

就係有好撚多人食完m記
見到連登有post唔比食m記記衝入去講自己食完
原因係窮呀方便呀想食呀乜乜柒柒都有
仲要屌返開post果條友鬥黃
話唔比人食m記好撚煩

一個禮拜踢一場最盡了

Btw我係想討論有其他睇法係咪就代表五毛假膠
成日都覺得要有唔同聲音先係討論區
一時又話呢個五毛果個帶風向
自己過濾曬其他人嘅聲音係一件好事咩

波台班假膠有時其實係諷刺緊佢地嘅所作所為

補充返 其他聲音唔等於藍
可能好似影人食藍店支唔支持呢d咁

影囉
大把前線個陣食家長買嚟嘅M記
連登仔快啲起哂班前線底啦

btw, SUCK Channel條撚樣都咁多人支持

而家講影元氣多
因為冇飯票又唔平

入啲殺狗軍火po叫人認清現實就俾人話我5毛係咪好驚我驚你見到地下有支槍都唔敢攞起咋

SUCK Channel 講緊生活要完全走藍，但一時三刻點樣完全避免，唔去美心富臨Starbucks 已經未慣啦

糖兄的咩尻乜水黎?
平時唔撚上水, 一講黃藍就黎單單打打
個條咩尻逆XXX再回佢你都要BLOCK

Made In China都唔撚得

等緊佢整藍國系列
所有支那嘅邦交國唔去得

佢今個Po page 2已經有comment過，而且我記得佢間唔中都有上嚟討論，大家都有嘢做點解人哋上水少啲就要鬧，我之前都試過咁樣屈錯呢度一個user

以前都上開嚟傾波啦
冇波傾咪上少咗水

學吓攬炒巴啦
一啲海納百川嘅氣魄都冇

真
好撚悶冇波睇
想佢開季又唔想猁狗奪冠

香港起碼7成商鋪都係大集團 而大集團幾乎都係全藍 根本好難完全避到唔食藍店

meme you you係以前曼狗區個班喎

根本每個人步伐唔同，你行得快跟住屌人行得慢係冇意思㗎喎，而且大家都係向同一方向前進，屌嚟有咩意思？

夢不拾遺唔好mon啦
有咩不滿直接講

係咪成日講情史個班

你認真討論無問題，你拎咩鬼後生仔成撚日出M記 Starbucks黎講有咩用 係到單單打打，你問過班友立場? 你點肯定佢係黃絲啊?

love rafael

van de beek玩fm好撚勁
35m簽到 仲要6號位8號位10號位全部踢得

乜春呀
都唔撚係我講
乜撚嘢Starbucks呀

真係揀唔到Fred 定 McTominay 拍普巴好

Starbucks 我講嘅，主要想講SUCK Channel standard 太高，飲食方面好多嘢大家仲搵緊替代品

其實最好好似費Sir咁唔使勝利11人
不過Fred都未係好穩定
週不時都仲有啲好大意嘅失誤

Odion Ighalo: Manchester United face battle to keep loan signing

Newcastle thought to be interested in signing Ighalo from Shanghai Shenhua if takeover is completed

仲有佢啲射波啊成日飛機

仲有防守啲蝦碌嘢

其實麥湯笠射個球
佢球直線都好差吓

如果麥湯馬迪費特三個溝埋變一個就好
費特既通場跑
麥湯既熱血同身型
馬迪既遮線同hold波

中哥

點解我會諗起matuidi

好耐冇係到見

識唔識邊個ighalo？

佢turnover % 全隊最低喎
麥湯高佢差唔多10%

呢啲真係印象VS數據

似講緊partey
防守好，不過進攻都係差dd

但佢爆親都好牙煙

🔴 BREAKING NEWS: UK government announces sporting events can return behind closed doors from June 1.

UNREAL SCENES.

其實fred都不錯 打到幾個位

不過同佢係shaktar個陣差好遠

佢個陣進攻 埋門能力都幾好 依家嘅佢比較少機會比佢發揮到呢方面

依家嘅佢專注遮線 轉邊 駁腳 將個波pass比前面呢個工作算幾好 少啲失誤更好

得唔得咖 夠唔夠時間操返fit咖

不過佢係shaktar一季都係3 4球姐

麥湯今季都5球

政府批准啫 英超賽會都未傾好

而加講緊是1/6職業可以最快開
應該六月中七月頭開返

下體LB Lodi 中肺炎

突然有一個球員中招 又有排驚

唔係話612？

應該係喇 英超賽會同個6隊中下遊仲未傾掂

你mon咗成日po

吔是612咩
咁我又覺得快咗啲

呢1 2個禮拜啲轉會消息完全靜曬 grealish同sancho都冇提過

不過希望趁呢段時間執返好啲青訓 我地嘅青訓近幾年都差啲 希望木狗擺係青訓嘅錢多咗之後改善返 依家係個好時機去執啲有潛質嘅細路仔返嚟 畢竟好多球會都有財政問題

最想執到嘅有：Lee Kangin，Ferran Torres，Zakaria，Isak同Upamecano

我只係諗起以前係車既馬迪。。。係簡迪黎咗佢先開始要退落去

正常都唔提啦
而家講緊下季全部閉門
大家都要執下budget

下下季全部閉門？

一日冇疫苗都要啦
而家成個歐洲都未斷尾

香港都講緊下年七月先好去旅行啦

突發官方：英格蘭政府宣佈，容許最早在6月1日開始重啟足球活動。英超20支球會將在下星期初投票表決重啟方案。

下星期就知了

你睇吓條curve都未到peak

打得中場中爆親都賴野ga喇
普巴 麥湯 馬迪 甩波俾人打反擊我就咁都諗到幾次

普巴：水晶宮俾人絕殺
麥湯：
馬迪：

你地寧願冇波睇定猁狗奪冠

後者啦

前者啦緊係

你on9？睇猁狗奪冠辛苦好撚多啦下話？

真 邊有最迷想睇猁奪冠

仆街，我真係打錯

轉邊 駁腳 將個波pass比前面
呢幾樣佢做得唔錯，但佢比較少負責遮線
通常佢都係負責衝上去逼

屌你老母 搞到我著撚咗

真猁確認

佢體能都算幾好啦 走上走落 肯走肯逼都好好 上前逼到即刻打反擊仲好

中哥sorry 我mon咗一日連登有啲眼花

英超回歸
平常心完

英超球隊未投票決定 下星期會投票決定繼唔繼續踢

void the season

射波McTominay 好好多

靠下半版球隊決定
但如果取消對英冠頭個幾隊都幾唔公平

笑死 英國仲係四千確診一日
德法平均都係一千一日
閉門作賽都確保唔到球迷唔會喺場外聚集

歐聯psg閉門贏完
同球場外班球迷一齊慶祝

希望levitt mejbri garner個啲可以快啲上到位同埋gomes續約

西班牙個邊已經有隊開始復操
皇馬已經有人番去練

係呀，有球臨尾都逼到，仲俾到哈佬半單刀

屌你嚇撚死

一向都係盡量做, 食黃店就宣傳下

事實上藍店好難避得哂, 咪撚食完上黎講以為好威咁

仲有班開post嘈點解美心statbucks仲有人排隊, 又唔諗下香港仲有四成藍絲

飲食方面都算，但佢講到Nike adidas 都唔幫襯得我覺得太強人所難，咁我哋係咪唔可以買波衫

我係咪都算新人

U男神

不了

原來郝海東同一大班小粉紅響微博開緊戰
唔反佢了

咩事開戰

是但比猁狗踢埋兩場咪算囉
仲有八，九場 一個月半內要踢哂+無爆發
要完結係有難度

擺明藍既就罷食罷買, 中間嗰班其實可以由得佢, 唔宣傳就得

上年開始已經有組織咁開acc洗消息, 擺明想膠化連登

見黃色經濟圈成功就分化, 扮深黃推高門檻引hater

泛民就黎黎去去都係嗰招, 泛民vs熱狗

素人一樣有得嘈, 好似凱晴食人血饅頭個post咁, 只不過無乜歷史少啲咁解

我都唔知一開始鬥黃嗰啲係打手定係真on9

佢撐講方方日記個武漢作者, 屌柒班小粉紅唔敢鬧始作俑者

大紀元新聞 (慎入)

我真係寧願唔踢直落下季算
一黎猁攞唔到冠
二黎真係唔想risk我地球員
宜家個邊仲係爆得好勁

睇波就睇德甲頂下癮算
要買到人嘅 總會買到

佢開炮屌班小粉紅屌足個幾禮拜
啱啱先又響自己個微博開po繼續屌

問題係一開翻就要完季
如果無左降班 中下游鳩踢
對佢哋嚟講 唔開翻真係無問題

實有班真心戇鳩, 之後實有人出黎帶風向, 同你講點對得住義士

事實上就想引導人厭惡黃圈

【反送中-母親節特輯】經濟援助以外更見母愛關懷 助養近百仔女「家長」：盼他們平安將來煲底相見

借個位宣傳下，我啲朋友出錢做緊網媒，希望你哋可以follow樓主幫佢推下呢啲有用po，佢都幾需要幫手

Why not both

套路同以前HKG一撚樣

原來綠帽仔開左po屌柒五毛假膠, 仲推足咁多版

屌得好

尊敬佢
每下都反駁到

餅哥瞓咗幾耐

佢講既根本全部都係事實
仲引埋成班大中華膠同粉蛆開戰先正

我都覺而家連登越嚟越似個時

舊登曼區絕對係一個好例子, 嗰班友笑人25同鬥黃無分別, 又唔諗下啲人當初點解要走

forum最緊要人流, 舊登兩個月都推唔到半個post, 攬住個死壇過世啦

訓到而家先起身

激撚到佢地扎扎跳

D小粉紅剩係識講你D野係邊個比你

個班熱狗死撚左佢啦

唔撚夠講就叫佢飲水思源，又屌鳩国足廢

【政府開綠燈！英超重啓靠自己】

英國政府宣佈，從6月1日起，英格蘭的體育賽事，可以會在閉門情況下恢復。英超聯盟，原計劃6月12日重啓聯賽，以「空場+中立場」的形式進行。
不過，榜末的6支球隊，白禮頓、韋斯咸、屈福特、般尼茅夫、維拉、諾域治，外加2支中上游球隊，明確反對在「中立場」比賽（喪失主場優勢），這8張反對票，足以令英超重啓計劃的投票被否則。
另外，武漢肺炎疫情對英超的威脅依然存在，昨天白禮頓方面證實隊中有第三名球員核酸檢測陽性，這些對於英超重啓都不是好消息。

PS：英超重啓計劃，需要至少14支球隊投贊成票，才能正式通過！

同連登班鬥黃撚一鳩樣
義士做左咁多野, 唔係咁都唔做下話

事實上真係有可能避開哂所有藍店咩

佢哋痴線到會話你住緊新鴻基起嘅樓，要賣咗佢

咁公屋點算

理得你

剩係講交通
地鐵=狗鐵, 九巴新鴻基, 新巴新世界, 天星小輪九倉, 的士小巴更加唔使講

剩係搭電車囉

但佢哋好鼓勵人搭巴士九巴621開104R散場不知幾多人讚

董事會主席 > 前cctvb主席梁乃鵬
行政總監 > 四點許sir

又當睇唔到

其實有得揀的情況下支持黃店
下下將標準拉到咁高真係痴線嫁咩
(當然美心M記吉野家呢d當然可以唔幫襯）

九巴fb小編好黃
加車開散水班次好黃

有少部份人真心係黃衛兵
順便又被人帶動下咪搞到要鬥黃

不過我覺得食野算易戒藍店

以前我成日同狗餅youyoumeme
唔經唔覺都咁多年

真 講緊係要有呢個心態去盡做
M記 同 Starbucks 邊算係 necessary
除左話盡做之外 食完黃店我都會去比comment 幫人搵下進步空間
難食就直接講叫佢改 真正 co-create 一個經濟圈

你認錯人, youyoumeme嗰個係撚羊黎

Pogba 福仔 出得未

兩害取其輕
暫時狗巴都未有咩明顯出賣嘅行為
呢半年嚟佢哋啲司機名牌開始轉晒唔開名
淨係得個姓
架車又裝咗好多cam，好似仲識收音
要出賣嘅隨時都出賣得

唔係好返好耐啦咩

領展已經將啲舖頭搞到全部連鎖店, 無哂特色

黃店多數係小店, 係時候將消費習慣改下, 撐下啲特色小店

你同我都有份youyoumeme啦
係撚羊成日蒲頭啲人先記住佢

貼文宣都要鬼祟d

益左摩佬啦, kane同son都出得返

仲以為無人記得

之前講過遊行印海報印得咁靚
不如印貼紙俾我哋周圍癡
當個個都癡
對家就算要捉都要投入大量成本人力
呢一年經驗都知，人多做嘅話風險就會細好多

咪又係企11個人係禁區
出邊個都一樣啦

係呀 行多兩步 同食之前上網睇睇先
好多習慣要改係難 但呢個唔係一個完全唔改既藉口
行出左第一步 後面就會易

驚轟阿多過驚熱啦
條撚樣邊撚得掂熱條前場

就係衰左有son返黎自動波

如果英超賽會宣佈賽季取消最尾個3隊直接降班既話會唔會拉到最尾3隊既票?

其實都有好處
個堆藍店大部分都貴夾唔飽/冇益
只係個位置方便
黃店多數都份量足 同埋有益d

直接腰斬佢哋都應該唔洗降班

講貴應該黃店貴d 小店多
垃圾富臨 吉野家 金拱門 d人貪平先去 唔係貪佢好食

小店會易啲 customise 野既 例如要走野/多x少x 之類
同埋其實同另一半去逐區食唔同黃店都係一個好活動黎

其實都冇乜時間
宣佈取消賽季咪算lor

Solskjær has been told he may not have Odion Ighalo if the season resumes. #mufc are reluctant to sign him permanently, but are willing to offer Shanghai a new loan fee to have him for the remaining fixtures #mulive [espn]

好似係體嘢見到話英足總禁止廢除直接降班

如果取消嘅係會冇冠軍 我諗降班都唔會有

又嚟曲線曬命

腰斬俾猁狗奪冠都好啊
繼謝拉特跣腳後又一大笑料
今季就算踢足
播球迷打氣聲對住空櫈歡呼奪其實都夠好笑

留名猁狗：冠軍已袋 理撚得你
所以唔好比佢地攞到最好

都係果句 一個真最聯迷 係唔會想猁拎英超

最怕係又唔取消但又踢多2場比佢捧之後曼又未上番前四

而家隊隊個態都係未知數 真係好難講
最慘係隊波年頭個勢咁好無得食住個勢上返前4

唔驚 福普出返哂來

屌佢嘅原因係因為佢食藍店仲理直氣壯 諸多藉口
唔係單純屌佢食藍店

反黨鐵係因為721 831 唔係因為背景wor
兩害取其輕
一個直接幫黑警 幫白衫
其他係中資底 冇做過實質行為去傷害手足
（暗啞底有我地唔知）

原來就係你youyoumeme

真曼點會想猁拎冠軍

腰斬比利冠對我地係最差

即係我哋都定左第6

事實上係, 通常上網講就叻, 現實老細話去富臨食晏, 有幾多人有勇氣去推丫

不過食完收埋唔講無人知, 咪講到理所當然咁

同班港蝗走去日本搶口罩po上網哂命一樣, 夠膽死同你講香港人唔搶都會俾支那人搶

腰斬唔係第5咩, 鄰居ban歐聯係咪有機會攝左個位

就黎grad 有冇巴打可以指點下迷律？
唔係想咩狗屎垃圾私人野都擺上黎
但真係好迷惘

錫非聯打少一場但少我哋兩分 咁點計

同埋陣容上熱刺嗰批應該出得返哂黎， 我地福仔普巴啲傷又唔知點，曼聯贏完曼城嗰度氣勢又冇撚埋， 開季如果即作客打熱會好撚柒難踢

荷甲烏德勒支咁, 搵笨到踢少場唔計, 歐霸外圍賽都無得踢

唔踢哂點計都係死

坦白講 而家諗諗下比猁拎冠都冇乜所謂
第一個英超係一個冇人既晏菲路棒盃
仲要係2019-2020冠軍(29場)
呢一幕咁經典
諗下都爽歪歪

真曼點會想猁拎到英超

平常心

我理得佢係同一個人慶祝定冇人同佢慶祝
我諗你問十個曼迷
有至少九個都會話寧願我地踢霸氣杯
都唔願見到猁攞第一個英超

其實講表現
真係好值得拎

不過曼迷同痢既關係
問10000次都唔會想佢拎第一次

其實踢埋都係捧杯架啦, 老實講踢唔哂仲好, 爭兩場咪就頒獎囉, 第一隻英超就搞成咁

上面幾個仲係唔明
我地講乜

其他人唔知
不過我既立場係 就算佢咁柒咁拎冠軍, 都係「拎到」
我直情唔撚想踢埋去比佢地「拎到」

咁一定, 最好係取消賽季, 當全部無發生過, 最多咪踢多年歐霸

Ching 咩major

有報導指里昂的23歲法國前鋒Moussa Dembele向曼聯示好，希望能在夏天加盟曼聯。

Moussa Dembele今季為里昂共上陣42次，攻入22球。

放上黎大家研究下, 無乜所謂

猁D波 好多場都唔係嬴得好爽(主觀派)
不過佢地成隊波有一種氣場 對住英超隊 食硬你個種
但 都係唔想佢拎

説服力問題 有時的確贏得唔夠大説服力

咪就係以前費sir咁囉, 踢得柒都贏1-0
對面頂足8x分鐘, 最尾就派膠

好多隊明明上場頂到 去到下半場後段就腳軟
對我曼好似另一隊波咁

其實都開硬架喇
佢地復得操應該內部有message收到

我都想講

因為猁狗壓迫太勁
攻到抖唔到氣

肯keep住攻總會有收獲

諗起以前摩佬1-0之後就縮, 臨完場俾人追和真係想死

今年係迷惘㗎，我都仲未搵到暑期工

讀咩科？

Premier League clubs have been told they could have to repay an estimated £340m to domestic and international broadcasters - even if the season resumes behind closed doors.

照踢都要賠340M
D中下遊真係破產都唔掂

不可抗力都要賠？

QFin?

未必既, 轉播費有得同電視台傾, 最多之後收平啲
逼到球會執笠對電視台都無乜好處

【Now Sports】曼聯球員雲比沙卡、科素文沙嘗試到一間私校訓練，結果碰到一鼻子灰，遭人逐退。

英國《太陽報》指，雲比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）、科素文沙（Timothy Fosu-Mensah）於周一抵達柴郡學校，嘗試進行室外訓練，但被該校的職員驅逐，除了因為私人地方外，亦因不符合衛生隔離措施。英國首相約翰遜宣佈開始實行的第一階段解除封鎖措施，不再限制民眾每天外出運動的次數，但由本周三開始。。

英超球員預計於本月之內悉數返回訓練場操練，而英超賽會早前提議在6月12日重啟，所有賽事將會閉門於中立場舉行。

政府於周一已經開綠燈，宣佈所有體育賽事都可望在6月1日開始閉門進行，但有至少6間英超球會反對中立場這個建議，事情仍然充滿變數。

黑鬼真係冇腦

擅闖私人物業

睇袋🤓

畢業=失業
畢左業一年都仲未搵到工
番開份part time 上年6月嗰陣又話唔要part time

有得揀我想猁狗拎冠咩
最好佢哋就跌到去英甲英乙添啦
而家有得揀咩
個賽會擺到明就唔會取消球季
個冠軍點都係猁狗攞硬
咁個冠軍肉酸啲踢29場就頒俾佢哋
好過堂堂正正踢足38場頒啦

我覺得咁諗法好過大把曼迷話咩
今季利物浦嘅表現係值得攞

我覺得呢啲說話先唔應該出自一個真曼口中
就算係事實有時都唔駛由我哋講出嚟
越多曼迷咁講就顯得猁狗更加實至名歸

波都練唔到仲話復賽
咁樣都唔公平啦

29場贏27場都唔實至名歸?
幾憎猁都講唔出口

係實至名歸又點
你真係憎猁嘅
就算係事實你都可以選擇唔講

所以咪如果真是腰斬
冠軍都會是猁
倒不如快開季入返歐聯

我已經接受咗佢地破處好耐
希望班大帝望住死敵捧盃 可以知恥近乎勇 自己做番好D仲好啦
我係曼迷, 唔係反猁迷, 唔想做到好似班全職反曼咁肉酸

轟狗下季件衫柒到

岩岩先知佢地會轉sponsor
俾牌會唔會抄錯number

咪笑咁大聲, 回力鏢呢樣野好快到

btw, 我覺得好樣過百力支同斑馬

最重要係個3字

百力支肯定好過呢三件

我覺得個3字順眼過百力支

百力支可能好似枱布咁, 睇睇下會變好

不過而家仲未接受到

全場都係3號

唔出聲讚猁咪算
反正係人都知猁狗贏咗27場
駛乜我哋曼迷去讚埋猁狗一份

教練們:Mark住個3號呀
球員們:邊個3號 咁多3號

Manchester United 'line up £35m move for Benfica striker Carlos Vinicius' ,who tops the scoring charts in the Portuguese league with 20 goals in 33 appearances

。Vinicius, 25, has scored 20 goals from 33 games in all competitions this season

。The Brazilian is contracted with Benfica until 2024 but has £88m release clause

。Benfica president Luis Filipe Vieira is confident they can get the full amount

誠仔個3

好撚驚m巾完約, 木狗走去奶共

機會唔細

阿朗素可能會無辜咁食牌

百力支我覺得還好

但軍綠同班馬真係唔撚掂

重未接受到枱布

轉左誠哥贊助

誠哥

猁最好成世乜柒都冇 捧佢老味

鬼唔知阿媽係女人咩

如果命運注定痢呢幾年要捧英超
今季拎係最好起碼冇得大肆慶祝
空場捧杯 冇巴士巡遊

下次真係要轉會3支持下誠仔

真係3hk個3?

係

接受返12-13件枱布
而家睇返幾靚

真係冇做多又冇做少
搏到幾隻盃 踢到歐聯
但摩三季 冇青訓

只可以講諗多左 仲以為會長教到 點知都係速食

3好似打左入英國好耐?
但唔知係賣個代理俾個邊定真係和記自己Run

乜3係誠哥既咩?

咁CSL 呢?
CSL 啲積分可以比iclub clublike架wo

係
好多年前機場一落機買電話卡已經有3揀

csl = 電訊盈科 = 李澤楷
3 = 和黃 = 李澤鉅

咁用3HK 係咪都可以積分clublike

黑色背景完全睇唔到張圖

唔得, 一係pccw一係csl

但曼比佢搞到留咗成批高薪低能既垃圾喎

佢教波圖，車仔同皇馬都冇搞到個陣咁撚閪，係國米類似曼咁

咁都係唔轉

得山狗一個姐

仲有邊個

成批？除咗山仲有邊個

其實過左咁多年
我都接受唔到枱布同黑V 超人衫

所以呢D 真係各花入各眼
我覺得3件都OK
軍綠流出果件我會覺得係3件之中最好

我都覺軍綠算最好

眼都花

Lin 算唔算

lin就唔好賴哂摩佬, 馬仔福仔係蘇sir手下都翻生
係佢一個仲鳩鳩下

後面個字體是咪爭人錢俾人淋紅油寫大字

會唔會好似碧基咁 大d就翻番去

佢車二期已經開始西啦
就算冠軍果年好多場都係西住靠hazard
打和又串人19世紀足球, 明明自己都係

一個人回塘就回塘, 佢唔改變自己唔會上得返
只會越黎越差

【Now Sports】曼聯門將羅美路在被鄰居投訴，在未獲得許可下在家中花園興建「主題公園」，因此他被下令拆除花費2萬鎊安裝的遊戲區。

曼聯門將羅美路（Sergio Romero）與妻子Eliana為兩個女兒在家中花園安裝了遊戲區，遊戲區有一個14英尺高的棚，10英尺的滑梯和一個12英尺高的城堡，以及一個會所。 據《太陽報》報道，這個「主題公園」引起了鄰居的投訴，因為羅美路在安裝了大型遊樂區後才申請規劃許可。其中一個鄰居說，「這個巨大的建設適合安裝在商業主題公園多於一條安靜的住宅路。」經過地方議會的調查後，羅美路已奉命拆除各種建築

01圖咪屌

摩二 聯賽第二 +足總杯亞軍
唔係宗師亂鏟細三其實仲有得踢

屌

咁你覺得成個賽季取消好笑D
播球迷打氣聲對住空櫈歡呼奪冠好笑D

我係外國撚讀緊physio
係呢度搵到個local 女朋友
一路諗緊應唔應該為左佢而留係呢度做野
我都好中意佢，但人生漫長
我係外國冇人冇物，屋企人朋友都係曬香港
都唔知值唔值得

同埋坦白講我對香港前景冇乜信心
留低擺到個當地passport 都好
唉屌好多野要考慮

喺外國留多排做野先

中出左佢先再諗

原來你都未grad
我以為曼區大都份巴打都廿幾三十歲
我中學雞個陣就做緊cd rom mon 曼區

我諗我最尾都會揀呢個option
不過我英國撚
又係讀醫療科
都好驚下，呢個一日多三千個case
係NHS 做野又多數冇口罩戴
戴左又要怕人地racist
有種日日返工去自殺嘅感覺

physio香港一樣有得做, 不過講環境一定係外國好

大家真係鐘意既咪一齊囉, 拎左passpost先一樣可以打海外戰線

香港戰線既就留返俾我地呢啲唔走既做

1001

搵唔到工

點解波台會變成咁？

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去幫呀餅手啦
今次我支持呀餅的

曼聯啲阿根廷人都係痴痴地線

我個username成日令人以為我好老

原來逆sir咁勁

但醫療既話 外國環境一定比香港好啦 係咁岩疫情先咁平時ha多人到仆街 你做私醫就唔同講法既

曼區應該30以上40%
畢左業至29碎40%
大專或以下20%

睇漏左 原來你係physio 咁兩邊都差不多 但有得揀 就試下果邊先啦 同埋真係鐘意人 咪一齊囉 拎埋passport 正到

無口罩戴咁癲

你真係

呢期NHS大晒邊有人歧視

英國好似任何醫療科地位都比香港低
係睇下武肺完左會唔會有改善

哈佬 IG 仲repost 緊著緊曼波衫做體能訓練嘅片

幼稚園未畢業 5%

緊係有得po仲唔po 隨時番強國

有d咁既事真係唔知 但工作環境點都好過香港啦 平時病房護士要1對10幾 甚至更多 做到人都癲啦

係香港做醫生先搵咁多

護士都唔少錢架
不過計返工作量既話, 份人工連看更都不如

應該話香港做醫護高人高人工過歐美好多
不過歐美啲duty就無香港咁地獄 (at least 醫護/病人比例無咁西先)

係真嘅
呢個fresh grad 人工大約得香港一半左右
但朝八晚四，未到四點成炸人就以經執哂野準備走
Working life balance 係好好
不過人工真係唔高

餅哥好好抽同平時印象好唔同

就係禾

考緊Dse

考緊DSE 點解會鐘意曼聯 定係你好細個已經睇曼聯

彈狗起碼40

人妖100%

以前有鹿b真絲陪我
依家成班人妖

你條撚樣唔係考緊升中呈分試咩

竟然咁單純信咗佢添

唔通你唔係咩

我最鍾意睇個個14號踢波

又好波又夠潮

對面兩個又潛一潛 依家又返轉頭咬呀餅

smith

香港做醫護真係西到極點
一係就捱幾年之後出去自己掛牌做私家或者開診所

阿倫史密夫定小豆

禾真絲
日日著黑絲返工

kagawa準備開2 就爆post

返左工場好耐了

我先係
夏天咁熱唔會著黑絲囉

禾刀系

你咪能扮啦
你都係毒瘤黎

又關我事

巴打講多d ok嗎
我未試過係香港返placement
唔知有幾西

我自己唔係呢行
不過好多fd都做護士所以知少少扮代表
如果你係醫生我估會無護士咁慘
起碼你喺食物鏈上面高少少

追返個Post先

就爆post 直接去最後屌個兩隻5毛啦

sor 囉
禾道歉

著左大把男同事幫我做哂d野

追咗少少
佢似係個啲上咗腦嘅"勇武"
就嚟痾篤尿都要勇武地痾

你而家係外國讀完書
都仲返香港警方做野真係哂哂屋企心機同錢
幾多人想走無得走

唔會屌得醒唔好覆佢地啲po算

仲以為嗰個咩SiuFa係公海啲假膠
點知原來係真五毛

一年前嘅今日係華西告別戰

我又唔覺佢啲諗法係五毛嘅
都係走唔到過去啫
但日日玩膠仲要唔好笑真係好撚煩

咪同雨果小子一樣囉

煩膠

反曼之父冒死入曼區, 暫時唔反父了

點球佬咁都搶1001

都完啦 幫大家開新po

綠帽被bin

有時最簡單嘅比波走位 反而係最賞心悅目

Bin咪Bin
我係開過膠post，無得唔認
但係起碼唔係叫人撐tvb撐黑警日日鬥黃

巴狗最勁果排真係玩到小禁區都唔射

睇到o撚曬 所以不嬲都好欣賞哥狗 買人眼光都幾準 250都可以比佢調較到呢個level 初初bernardo silva比好多多人睇死呢啲身型踢唔掂英超 點知唔係 哥狗買嘅人都好啱佢嘅體系 唔係亂鳩咁買 死追球星 係stones差咁啲

麥湯咩嚟？

好想去上個啲教練班 學下啲戰術嘢 管理球隊嘅嘢

而家多左件cancelo, 唔通好似fred咁交一季學費先爆

可能開返季就爆

佢好野黎, 今時今日仲捱到摩式教法

仲要俾人拎去踢中堅, 呢個陣真係永世難忘

《都靈體育報》的消息，祖記和巴塞可能在這個夏天進行大型球員交易。

據報導，多名球員都可能進入交易。祖記可能用比真歷、魯加尼和迪斯基利奧與巴塞交換Arthur Melo、Jean-Clair Todibo和施美度。

祖記和巴塞之間距離達成協議非常接近，預計近日會有新的進展。

如果係真 普巴留隊機會會再高啲

水貨: Bravo, Mendy, Danilo, Cancelo
不符身價: Mahrez, Rodrigo, Jesus

B華上年好勁, 但今年跌咗少少watt

迪布尼同250係15/16去鏝, 係工程師買佢地, 唔係哥狗

我覺得mahrez還好啦

可以試下喺香港考牌

當然唔差, 但講緊60M鎊喎
佢近兩季都好似唔係常規正選

btw見講開

上年有幸有飛睇鏝係hk練波 哥狗真係好著重細節 記得有球rodrigo選擇橫傳冇向前傳 哥狗即刻吹停個訓練屌佢做咩唔向前傳 同埋真係成隊都好好波 係有啲球星架子 phil foden最nice 肯簽名影相同你吹下水咁

競爭好激烈

佢同bernardo silva爭
2個都係正選料

一開始上堂係好撚悶嗰啲野黎

我覺得馬列斯踢法要球權同岩做主角多D, 唔係好夾哥狗D戰術
當年買到佢打右翼就正

亨利話有球佢早咗cut in 唔拉邊, 入到波都俾哥狗屌

Jesus 睇唔到有乜突出

鏝有rodrigo？

有得留低係果邊緊係留啦
依邊幾多人想走都冇得走

你講香港足總定係外國嗰啲先

rodri 其實係叫rodrigo

香港同外國都係

我係外國冇人冇物，屋企人朋友都係曬香港
而家都仲好啲
可以上網維繫感情
但係有時啲活動冇得一齊做就爭咗啲

點球佬你有牌

你唔係保安巴咩
係香港做保安呀嘛？

一開始上草根唔會學到任何戰術上既野

找數未

咪撚煩啦 要找一早找撚左

我既戰術係貫徹daddy既戰術

我表哥移咗民
我嘅話儲夠錢移民去台灣算

考完D牌又要儲夠教波時數先可以考上去

帶過自己學校既校隊
由分組賽都淘汰賽都係跟足摩佬嘅戰術
最後四強

你學校邊區

以呢個人腳 當時陣已最係咪應該
福 馬 盧
hehe 普 馬迪
後防是撚但
ddg

唔自爆

點球佬考上去啦
為香港足球出一分力

想睇下有冇對過

我教開深圳

講笑姐

只係其他人太勁

樹陣

幾好笑

好耐無入狗竇 你依然咁幽默

狗餅好型好勇武 想含

今次個頭盔帶得幾快
欣賞

我幫過佢含

D fd話淨係係病房日日都要葉問咁 一打10幾 仲有香港果d閪更 番完A 會追個N咁番架喎 唔記得會唔會N完再P

可以睇下呢兩條片 講緊香港醫護面對緊既野

仲要下場俾佢雪

但佢體能一直都踢唔到90分鐘， 某程度都影響咗佢再進一步

點sir

新daddy

屌完會點

就係屌完羅 有咩會點？

點 = 牙點

因為見你要叫人幫手 好似有加成咁

我鐘意世界大戰
越大越開心

出返去戰啦

有個曼嘅ig算幾高汁

btw我覺得中醫仔麻麻地 感覺上對足球嘅認知唔太深入

今次我撐你

I think I’m the special one

Man Utd make contact with €22m Argentina star wanted by Arsenal
Manchester United are working behind the scenes on an exciting deal to sign Velez Sarsfield star Thiago Almada.

United boss Ole Gunnar Solskjaer is looking to bolster his options in midfield with Paul Pogba’s future up in the air.

Solskjaer is believed to be looking at young players to add to his squad and 19-year-old Almada is on his shopping list.

According to Tuttomercatoweb, Ed Woodward has already made contact with the Argentine Under-20 attacking midfielder.

Last week Mundo Deportivo reported that Arsenal are one of several clubs interested in signing the Argentinian youngster, who has a release clause of €22million.

The report claimed that Manchester City and Atletico Madrid were also monitoring his progress, with Sarsfield expecting to sell this summer.

Now though United have muscled in on the playmaker, who has scored nine goals and registered four assists since making his debut in 2018.

The report claims United are hoping to find an agreement for around £16million – £6m less than his buyout clause.

似係蘇斯克查要果類.快得好撚扭得.d動作好似迪馬利亞
但一樣唔係正宗翼鋒

fm妖人

多謝巴打同埋上面巴打嘅意見

我都明
但其實我老母好想我返香港
佢唔想好似冇左粒仔

Almada就是條球王片都有幾球自己帶甩控甩
踢法有少少似山神

返香港先危險

你要扭得既咪呢類

佢評價幾個領隊
竟然唔分析戰術

唔怪得你會嗌開點球

何蛇真係傾緊教波

邊度

咪又係youtube, 何蛇仲可以係邊度

綠木
算係咁
不過唔好過高期望

教波比講波難幾個level喎
邊個咁有冒險精神

PR真係唔易攞 人在澳洲識幾個讀physio既都試咗最少五年但都要翻香港 個幾年係澳洲仲要keep住underpay 又高稅 咁耐以嚟得一個成功不過係因為同local結婚 講緊醫療科已經贏在起跑線 比其他科易拎PR好多

一個人係外國真係唔易過熟既朋友係哂香港 有拍拖都好啲 如果得一個人嗰種寂寞係好辛苦

早十年咪易囉
比錢451 417 無記錯3年就有
我近年去朋友留低多數都係讀護士果d

輸波同老細講突破足球理論會點

咁可能真係要快快手娶左條女

條女咩人先夾硬嚟冇幸福啊

352不能主攻

一陣輸俾隊用3中堅打主攻嘅球隊

BBC Asian
老豆老母中國人，會玩抖音用wechat
但我同佢講反送中d野佢又會聽我講
成日同佢講支共d衰野
佢由本身100%支持支共到而家慢慢都覺得ccp is evil

不過我唔明佢係呢邊長大
居然都會支持支共，覺得佢地做嘅野都係為人民著想
呢種洗腦好撚勁

我諗係支那入面想擺脫呢種思想應該係超難
所有media 一面倒support ccp

好似話教小朋友先

但佢話做教練無乜錢，有啲卻步

好好奇佢點教小朋友
來回高速球

慢速假對攻

不嬲都係雞碎咁
人地業餘第一步通常都是自己寫一大份Scouting Report俾四五線球會搏有一個professional嘅位

我驚他教壞小朋友基本功就真
不過香港地呢啲又興趣多
搵下食咪算

真係好好諗諗下

以前細個報m記青訓

啲教練都係好hea
教啲基本野之後就鬥波

9成入第二階段

第三階段都無咩教，打比賽only

佢屋企人應該又係support 強國架啦

M記個個on9架喎

Jack Grealish and Jadon Sancho are both happy at the prospect of joining Manchester United. (MEN) #mufc

細個淨係知m 記有
果陣都好大
一條邨一批年紀40人都有

諗起我細個報過now 青訓
落住大雨都照踼

最期待就係鬥波，基本訓練好悶

Premier League games are set to be played at original venues if the season eventually restarts. [Mail] #mufc

唔一定既, 針拮唔到肉唔知痛姐, 佢地感受過支共仆街野

換過角度諗其實無錯, 你班人民肯放棄自由做隻豬, 聽聽話話咪得囉, 仲有機會賺到盤滿缽滿

基本訓練好重要
連波都控唔好傳唔準好難踢得開心

我諗應該係，冇問過佢屋企人呢樣野
一開始追條女個陣佢都問過我係咪港獨廢青

細個好多會扮朗甸牙朗，唔理個教練教乜

我細個扮史高斯

而家緊係識咁諗
果陣細個覺得悶就想鬥波架啦

依家都係

曼聯8青訓小將下季有望登場，新普巴在其中，球隊轉會預算降低青訓將受惠

因為歐洲足球壇受到武漢肺炎疫情的打擊，許多豪門可能放棄原本的金元足球策略，轉而重用青訓。過去10年，千萬級交易從原本的大買賣，變成了白菜價。
當年費爵爺為曼聯£2,400萬鎊簽下阿仙奴的英超金靴雲佩斯，已經是天價，後來，在意甲紅了一個賽季的比洛堤，當年就敢膽標價€1個億。

沒人知道足壇重啓後轉會市場最終會受到多大影響，但主流看法是，過去10年花錢如流水的日子會結束。包括皇馬、巴塞隆拿和祖雲達斯在內，歐洲多家豪門都要求球員降薪。因此，如果轉頭就花€5,000萬甚至€1億買人，恐怕說不過去。
曼聯沒有要求球員減薪，也沒有解僱任何球會員工，但執行副主席活華特上個月公開表示，包括曼聯在內的任何球會都不太可能像往常一樣大手買人。
比起轉會資金，曼聯的工資單可能會成為更大的問題。尤其是每周收入£50.5萬鎊的山齊士可能歸隊，如今更沒有球會願意接手他的薪水，而其出租國米後表現也沒有給自己增加吸引力。

因此，由於球會需要在轉會市場上採取謹慎操作，曼聯降低夏窗預算，受益的可能將是青訓球員。就如同本賽季曼聯沒買前鋒，所以梅森·格林伍德出場更多，蘇帥沒有引進左閘，因此威廉斯才有機會。
對於曼聯的「2020班」而言，這是天大的好消息，曼聯青訓近年來也不理想，兩年前U23從英超2級聯賽降級，青年足總杯經常一輪游。但如今，曼聯青訓似乎有起色，如果不是賽季腰斬，預備隊有機會升級。而曼聯U18則打入了青年足總杯四強，將與車路士爭奪決賽權，這項賽事並未被取消，因此曼聯有機會自從2011年以來首次躋身決賽。
曼聯不可能再有另一個92班，但會有更多的青訓球員在蘇斯克查手下獲得機會。英國《曼徹斯特晚報》認為，下賽季會有8名青訓小妖可能瞄准更多的一線隊亮相機會。

19歲的加納James Garner早已是曼聯球迷熟識的青訓球員，他被譽為「新卡域克」，威爾士中場迪蘭·萊維特Dylan Levitt名氣沒那麼大，但19歲的他已經被傑斯招入國家隊。本賽季他們在U23已經是絕對主力，中場拍檔，發揮相當不俗。

同為19歲的比利時右翼拉吉·拉馬薩尼Largie Ramazani，被譽為新的蘭尼，他已經在一線隊出過場；他的右路拍檔伊森·萊爾德Ethan Laird曾把威廉斯擠到了左閘位置，同樣也在歐霸杯代表一線隊出場。
曼聯U18隊長特登·門吉Teden Mengi在那場遠徵哈薩克艾斯坦拿的歐霸杯只是後備，但他在紅魔青訓體系也備受看好。

當然，中前場的天才更受球迷關注，特別是花費€1,000萬歐元引進的法國摩納哥小將漢尼拔·梅傑布里Hannibal Mejbri ，他被譽為有智慧的普巴，本賽季加盟後大放異彩。小爆炸頭加盟曼聯時只有16歲，曼聯願意為之支付如此高價，肯定不是尋常球員。

跟漢尼拔同時加盟的阿積士前鋒迪隆·霍格費爾夫Dillon Hoogewerf，也迅速引起人們的關注，他曾在一場比賽里千里走單騎，右路一條龍破門。

16歲的索拉·索雷迪爾Shola Shoretire在青年足總杯攻入致勝進球，幫助曼聯淘汰維岡。他曾在14歲時創造青年歐聯最年輕出場紀錄，今年早些時候，曼聯與只有16歲的他預簽職業合同，通常球員17歲才會轉為職業選手。
曼聯92班名將畢特過去是曼聯青訓主管，如今則是一線隊青年球員發展主管，負責為紅魔青訓設計通往一線隊的科學路程。他很滿意曼聯青訓的狀況，但他也知道未來更加艱難。
畢特說：我們現在做得很好，不只是青年隊，還有12歲、13歲、14歲以下的少年球員。但我和U18主帥尼爾·瑞恩、U23主帥尼爾·伍德以及其他青訓人員，要將更多球員送入一線隊，讓我們奪冠，進入歐聯淘汰賽，那麼我們的工作才算成功。

個人認為：levitt garner mejbri laird (如果賣dalot) 最大機會提拔

所以好多廢中 廢老咪係咁囉咩都唔搞到佢 佢可以做隻豬 仲搵到錢

所以巴打你好好諗下啦 無論番唔番香港都好tw physio係香港開診所 其實幾好搵我以前睇一次都800

吹到新乜乜新乜乜就覺得大鑊

出過太多新碧咸新丙朗新堅尼新史高斯

伊高斯、李馬田、李察信、馬捷達、東尼基夫、聰明、喼神、安祖路軒歷基斯等等等等

建議你留返係果邊
不過最好飛左條囡 呢d岀左國都仲愛國果d最撚麻煩

數漏左呢件

不過講真最乞我憎一定係黑簡東拿，個冚家產依家打左柴長傷我真係心涼

從來冇新朗尼
因為朗隊只有一個

何蛇正職係咩

樓上篇野太長唔quote，但見到呢句笑咗

特別是花費€1,000萬歐元引進的法國摩納哥小將漢尼拔·梅傑布里Hannibal Mejbri ，他被譽為有智慧的普巴

講真反送中前有唸過移民 因為可以現場睇獌
反送中之後覺得鍾意香港就唔好一句前景唔好 對港共政權無信心 咁樣同做Glory Hunter有咩分別

我讀緊嗰科 希望將來可以幫到更多土生土長香港人有得上樓 安居樂業
甚至發展本土農業 提升香港自給自足既程度
自己好想將來仔女都可以享受喺香港成長既經驗
因為自己就係成長喺香港 先會時刻關心政治
外國好多細路都對政治冷感 同以前港豬有咩分別

抗爭唔係一朝一夕嘅事 香港人只要堅持會見到曙光
Sorry for 1999

Youtuber

認真咩

以前唔係導演咩
讀film啊嘛

mejbri仲係好削
hoogewerf勁細粒 不過頭鎚幾好
應該得laird同garner攝到啲盃仔時間

以前做導演
而家做youtuber

成個露宿者咁

Pogba, Martial, Lindelof and Pereira were present at a public training session at a local park today #mulive [zenpix ltd, mirror]

街場練波

Pereira影都廢事

佢係地下隻雪糕筒

Manchester United are confident in keeping Paul Pogba this summer, as his €350,000-a-week wages are too high for other clubs. [espn]

邊個係黑簡東拿?

韋碧克
入完波反領扮簡大帝慶祝

呢場我睇直播，當年都唔興啲黑面慶祝、冇動作慶祝

我第一下反應都係覺得佢學簡東拿

心諗你乜料，打個濕鳩杯入個錦上添花波要學簡東拿

普巴同ighalo玩水之外係咪今年第一次同隊友練波

Ching.....依個martial 嚟喎

都係黑色姐

講緊之前佢同halo玩水

最記得條垃圾有個黃金機會點知走去笠紐亞

歐聯瘋狂浪費機會，好似歐聯對布拉加有個黃金機會，佢控波控到手球

講既point 幾流於表面
曼區基本上講到爛曬
係有時佢引下數據 就比較有說服力啲

最經典都係依下
直播睇笑到停唔到

好gay

手腳唔協調

唔協調+球感太差，又唔努力練波，一味掛住扮簡東拿慶祝

佢喺英超生存咁耐真係奇蹟

呃到費sir棄用貝碧同小豆用佢打正選

呃雲加用15m買佢

上年仲水到屈福特簽佢

呢條友個經理人真係世界級

連加特都仲生存到

兩件比較wellbeck好似無咁鳩, 唔知係咪因為太早走左

深宵留名

佢係曼咁耐，剩係記得佢歐聯對皇入波

當年話佢天生膝頭有事嘛
話過咗廿二三碎會正常返

著緊屈件10

記得有場打車仔同地標都入世界波

今季踢過幾多場
屈中伏

就算放佢落英甲 我都覺得佢踢唔掂。。。

Gomes呢
升埋mengi(同綠木好friend)
Mejbri太瘦應該踢多季u23先

條友玻璃到咁, 英甲佢踢兩野肯定俾人抬出場

gomes唔肯續約無計

好似全隊最高薪添

佢似係個腦有事

傾掂未

當年靠佢領先皇馬

15/16阿記靠佢雙殺李城

Manchester United are set to lose Angel Gomes next month as the promising youngster is yet to sign a new deal with the club, according to reports.

Sources told in March that United had put a £30,000-a-week offer on the table to convince Gomes to stay at Old Trafford.

睇個勢似free走架喇, 如果真係出到30k都唔續就算啦

如果佢成材又可以一億回購

深宵含撚

好波唔怕回購

黃金機會入唔到，入埋啲-6波

佢同lin 二揀一要邊一個

你gay好啦
咪屈我都係gay 先得架

無錯，sorb剩係俾女人含，有根有據

撚就得一條...

夜媽媽都要屈

啫係可以俾男人含

冇人含呀

我含

0:17

12m就算啦

lin

重播睇佢射中個保安

同場加映ddg救到兩球十二碼 + 宗師射高

前鋒黎講佢射術真係好撚差

v92算賣得合理

我根本覺得賣到15m係奇蹟

我勁開心竟然清得走佢

但清埋小豆細孖

小豆雪到凍哂唉

r2基本上係太多傷+死老野用人唔識留放，下下用盡用到殘

印象中當時都唔係成日出佢
睇返數據都係踢咗10場英超589分鐘+1場FA CUP 45分鐘
我覺得鬥心嚟講細孖夠有突
就真係太多傷，俾我都會考慮賣

拉菲爾根本就接到班
賣走佢根本就係on9

According to @FabrizioRomano Juventus is now focused on improving the midfield- they continue to pursue Pogba but the financial situation will force them to use a different approach. Tonali & Arthur are the other targets for the midfield then the priority is a center forward

Manchester United have reportedly stepped up their efforts to sign Alassane Plea from Borussia Mönchengladbach.

佢唔啱雲高爾踢法
多傷
雲高爾唔鍾意巴西人，呢個最on9

我覺得應該留佢
攻強守弱嘅佢換入嚟可以多啲變化
但你話接到班就真係好大保留
佢踢法同體質都令佢成日受傷
已經勝任唔到正選
同埋真係有能接到班嘅
就唔會喺法甲都做唔到長期正選啦

後期多傷囉咁咪影響咗佢個表現

Chelsea believe they are close to signing Angel Gomes. His agent Pini Zahavi is understood to have held talks with Chelsea director Marina Granovskaia. #mufc remain hopeful of tying him down to a new contract, but the player wants regular first-team football #mulive [mirror]

踢法甲都咁多傷
咁踢英超仲掂唔掂啊

不過12/13個季都幾好

打大賽ok ge，不過唔識射波

拉菲爾本身身體質素唔強真係好難令到佢長期正選。

不過我覺得如果352下佢兩兄弟踢左右翼衞其實發揮會幾好， 記得嗰場對阿出7後衛就係推佢兩兄弟踢前啲。

兩個中場小將身型都太單薄，搵麥湯教教路

如果唔計傷患, 黑b 一定好用過lin

- 速度屌打
- 黑b打左真係拉邊, 起碼唔會阻頭阻勢
- 身位好d頂波好d
- 把握力兩個都廢

lin 唯一好過黑碧係好扭d,
但一年都扭唔到幾多次

應該留唔到halo
支那個邊好堅持

以lin既能力中游隊踢攻中位都難, 肯跑肯走最好作用就係拉邊, 硬係要去佔中打陣地

就係因為少傷, 先可以俾佢keep住柒, 起碼叫出到場咁囉

唉屌 留唔到gomes

咁大牌就走la, 夠哂人

打比郡都屌打佢la

傳緊出到30k都唔肯續, 咁祝佢好運囉

halo 情況：
曼聯暫時唔想買斷
認為20m+ >100k周薪對30歲前鋒太貴
加上有傳未全面禁賽前已經有七八成把握簽到另一個前鋒

上海俾左份超高薪halo 接近支超最高薪
但halo自己都係想留曼 至少可以延長租借到賽季結束
但上海堅持除非曼俾20m買斷
否則一定係6月30號完返上海報到

我以過來人身份同你分享
你而家要考慮既, 唔係一唔一齊
係點樣盡快拎身份。

我果時係澳洲讀書
有個拍左3-4年既女朋友
佢係澳洲人, 成家係果邊
我同你一樣都係外國無人無物
朋友, 屋企人都係香港
同樣諗過畢業之後要留定走

果時香港未發生咁多事
我好撚為「香港人」而驕傲
果時我仲有一個月就拎到澳洲passport
而我選擇唔拎。
因為果時心諗點解要做二等公民
香港人先係我永遠既身份。

而家諗返?
係我人生最撚ON9 最撚後悔既事 !
一定拎左當地公民身份
再諗要留定走。

老老柒柒
女朋友可以第2日就無
身份呢樣野 係一世
當為左你屋企人, 為左你個仔/女
盡全力拎左身份先係首要任務。

或者比起簽 佢更加重視上陣機會

我唔覺得可惜

支那搞個肺炎出黎之後仲要咁仆街

我幾鐘意gomes啊 佢係幾好波

100k支那好似開到400k，halo為左嚟曼聯少收300k都制真愛啊

就係唔續約寧願出其他幼幼都唔出佢, 要上陣都借出去架啦, 唔通轉去轟又有正選咩

出到咁既人工唔想留就算啦, 無咩好可惜

咁又係嘅

支超上年年尾搞左啲騎尼新政策
好難再洗大筆轉會貴買出面既人
啲錢冇地方用 拎去續現有既大牌

支那點解唔買連加特
出名咁多又好扭

除左扭波有咩勁

仆街 駁唔到

6月1號係咪復賽

啲人係鐘意新玩具
明明落埸個impact冇咁大

thank you and goodbye gomez

thank you and goodbye ighalo

thank you and goodbye lingard

thank you and goodbye ole

肯買都冇用，廢連實唔去上個月先傳佢好想留隊

不如望鈕要山神好過

呢位手足點解咁傻

拎左passport都可以係香港人, 就算返到香港有咩事都可以走去領事館

人無事先可以做世界冠軍架

我覺得gomes麻麻地

Thank you and goodbye Sanchez

岩喇 幫廢lin個brand打入中國

支超而家一個外援落場就要同時出一個u23, 仲搞埋啲調節費去限制高價買人, 根本唔會買lin

傳緊賤種sell緊bale俾找卡數

垃圾支超吸血鬼
不過我想照買開個1+1俾佢

左山神右巴爾雙翼齊飛

bale去找卡數呢單轉會成事既話幾好，皇送走瘟神，bale跌到咁都重呃份30歲後既大約，鈕就要大牌球星

不久之前我地都有條垃圾明明單刀走去笠龍門

有時都要換位思考
喺一般中國人心目中共產黨其實做得好好 令佢哋富強
只係香港人會覺得中共搞鳩香港被佔領嘅感覺先會反彈

我人在澳洲
公司大量中國假難民
同佢地傾計
都係話共產黨係仆街黎
但係帶到佢地尹錢
加上個個出到黎
都係抖音百度微信
羅住啲假新聞周圍打飛機

支國人當年窮到飯都無得食, 鄧小平改革開放幫佢地好多, 就算唔係搵大錢嗰班, 起碼叫食得飽

香港本身就已經係繁榮自由地方, 而家要收緊自由, 俾一班無學識無遠見既人去管理

兩者感受一定唔同

【Now Sports】前英格蘭名將奧雲透露，當年加盟曼聯前遭利物浦拒絕。

2009年，奧雲（Michael Owen）加盟了利物浦死敵曼聯，被紅軍球迷多番評擊。這名前利物浦神射手回憶當年時便說：「我正要離開紐卡素時，第一件事便打電話予加歷查並叫他向賓尼迪斯說。加歷查之後回應我指，賓尼迪斯已打算簽入另一位球員。我想他應該是指大衛尼哥，加上紅軍當時已有很好的球員，他們不需要另一位前鋒。」

奧雲更指當時他只得很少選擇：「我的經理人和全部球會都談過，當時有侯城、愛華頓及曼聯對我有興趣。你可以想像當時的畫面，去愛華頓或曼聯都會被人憎恨。」

「當曼聯來找我時，我簡直不敢相信我的運氣。作為一個正在退步的球員，一支英格蘭冠軍球隊仍然想簽下我。他們要我的時候，我真是十分高興。」

呢樣野同香港班藍絲一樣, 搵到錢覺得乜無所謂

名叔笑得幾燦爛

點解要換位思考

依家支那果隻係出世開始洗腦既極端民族主義
比起希特拉復仇式既民族主義更加極端

班支那根本無哂獨立思考
有腦果啲已經64 唔見哂

又唔係話無既, 品蔥已經有一班, 不過絕大多數支那人係無腦咁解

屎波表情

Fan made

我第一眼都係見到呢個

想留隊應該唔會搵肥佬做經理人掛

笑到仆街

可能想呃張合約加薪

蘇sir都頂唔順踢佢落sub, 木狗唔係咁戇鳩下話

出一出場+7萬磅，仲要破壞對波

比我真係清佢locker 算，起碼贏個君威先

曼聯大將高讚5000萬鎊新援：世界上最好的1v1後衛

準備世界大戰 仲要係雲比沙卡
feel到一股阿洛對雲比沙卡的戰爭嚟緊

攻強守弱 vs 攻弱守強

睇落無咩爭議

但係佢會打一大篇論文回應 到時就有爭議

守個part應該無得比啦

大陸仔is coming to town~

其實我唔明
點解要格硬咁係公海吹奏自己隊球員/領隊
我地自己知 圍內吹奏都算
係都要攞出公海逼人認同引haters…

仲好講, 鬼叫你地班友block哂唔理佢咩

其實都係得佢一個咁做

支那仔學埋啲支那式外交

我地奉旨要理佢咩
明知呢度最憎大陸
打完大陸名仲要企硬自己冇錯

次次都論文咁 又多點
又要引戰mode 仲要自己覆自己推post
唔理佢都正常喎
悶啫 唔洗攞曼個名去公海引戰掛

利申無block佢

所以佢咪出去引戰, 起碼公海班反曼一定理佢(暫時仲係)

笑左

據《CTWANT》報導，異性緣很好的雞排妹在2月時，被捕捉跟一位開著白色凌志轎車的「潮帽男」相處親密，那天對方不但充當司機負責接送雞排妹回家，最後回到雞排妹香閨共度一夜。3月5日傍晚，這名男子又現身雞排妹住處，他疑似幫忙跑腿，先後造訪了貨運行跟寵物店，最後買了滷味等食物回到雞排妹家中，直至深夜都未外出。而在日前雞排妹又被直擊被一名開著保時捷的男子護送回家。雞排妹回家後沒多久，這位「潮帽男」又開著白色凌志轎車出現，直接開進她的住處。

呢個世界公平咩？

好幸福

賓周是男性的性器官，如果把它插入雞排妹的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。

我自己一直對attention seeker都好厭惡
我諗每個狗竇都應該有呢啲人

一陣又入我地數架啦
雖然haters gonna hate
都唔係無止境引戰掛

唔小心俾人影到

助攻1001 暨黑警死全家

大陸仔又開post? 今次又講邊個球員
利申：block咗